「大愛是原罪、左膠是罪孽」- 跟足做法香港一星期內不會再有左膠

一、 左膠之罪孽極重
所謂「人不為己、天誅地滅」 左膠的行為正正就把這一句句子「反其道而行」，左膠各種無條件大愛利他主義，利用自己嘅心態滿足自己卑微嘅道德慾望，到頭嚟得個空， 往往導致各種大型人禍的發生。例如著名嘅 「-o-o: 畀佢走」「 派口罩要派畀老人家」「 我大愛所以我要救人」 以上都係大愛、左膠違禍世界嘅重大例子！ 其邪惡程度可以同香港警察，香港政府，中國共產黨分庭抗禮！

二、消除左膠的方法
就係要破壞佢哋引以為傲道德光環！將佢嘅道德光環變成負累同罪孽！ 要同你講做大愛嘅事只有一個壞結果-犯罪！犯賤！ 死路一條！

這裏有個例子可以說明這個策略

旺角突發派口罩（政府唔做我哋做）

係呢個post入面 各位有智慧嘅連登仔用咗批評、教訓左膠的方法， 順利把左膠大愛撚嘅爽快感徹底消滅！反倒形成了一股罪惡感， 這正正是左膠最反感的事實！ 勇敢嘅連登仔成功勸服左膠浪子回頭 做番個正常人大愛是原罪、左膠是罪孽！

跟我讀一次！
大愛是原罪、左膠是罪孽！
天滅中共、天誅左膠！
Neutral selection ！
物競天擇、適者生存、人不為己、天誅地滅！

三、我們需要改變自己的思想方式，才能扭轉中共的洗腦及價值僵化。

左膠最最惡嘅地方就係， 佢係一個極權助力。例如: 文革時期嘅考試無用論張鐵生考咗零分就可Toi戛以做英雄，為咗原諒民族嘅無知而甘願畀人打畀人殺結果一代人唔見咗， 中國人嘅無知固然禍害全中國，對中國人嘅無底線大愛結果害咗以後中國人嘅文明發展也真是罪孽， 左膠和年人殺人犯_的分別只不過係一個用刀殺一個用道德殺害而已。

中共正正就係把握左膠呢樣特性違禍全中國全香港全世界！

這裏有一個前設就係
(共產黨做事嘅方法是正確的但係目標是錯誤)

四、中共扭曲咗我哋嘅價值觀判斷， 形成咗「無知為長、專業至下」

中國自古以嚟都係以考試定奪高低， 但係點解到咗70年代嗰陣時就變就變成下剋上呢？
原因就係出於中共利用咗管理學入面
嘅光環效應同埋惡魔效應！

這種做法而言對左膠大愛嘅的知識分子是非常有效的

這是因為社會喺中共嘅操縱之下，
無才無德之人得到了一個光環，
同時亦使高高在上的知識分子被貼上了惡魔的標籤所致， 所以你可以睇到直到而家
唔單止中共大行其道
廢老都話「我唔識！」「 我唔知！」 作為一個口頭禪
呢一句說話就變成咗一個增加談判籌碼嘅一個句子
都可以見到而家嘅社會都係以無知為傲
張鐵生生ge「考試無用論」仍在香港實踐，仍有一定作用！ 雖然呢個不是非常不符合 社會階級理論反而讓弱者變成了極權嘅掌舵者 以弱勝強， 一般一般人變成為了被排斥的一群
左膠的確是邪惡嘅存在， 他在貧窮嘅時期談大同， 他在亂世中只談理想不談生存！

因此我們需要多一次 考試無用論
將呢個可悲嘅情況再次扭轉

沒有錯！

左膠這種做法說好聽啲係不分上下眾生平等
難聽啲係外行人領導內行人

只要在將左膠嘅扭曲思維反轉！
那麼這個社會便會回復正常！

唔係唔叫你大愛
係叫你愛 「愛你的人」 及關懷「 不會不愛你的人」
中共抗大初期的戰略團結左派拉攏中間打擊右派， 中共亦都明白他們在擴大勢力時
對手永遠拉攏唔到

左膠維穩

//
大瘟疫令香港人搞清咗一樣嘢：
世上非統即獨，無可爭議；
香港人無主權，狗也不如。

統派要維持現狀，令香港靠攏中國；
獨派要改變現狀，令香港主權在民。
一係因循苟且，一係革故鼎新，
無所謂中間路線、溫和派。

中間路線就係政治投機者，
西瓜靠大邊，見風使舵，食夾棍；
溫和派就係沉默嘅統派，
困喺一國兩制裏面，作繭自縛。

一國兩制猶如慢性毒藥，
含笑半步釘，殺人於無形。
睇吓香港幾多黃絲就知，
高度自治呢個幻覺炮製得幾成功。

中國一早設下圈套，
點知一下子吊你香港人唔死，
只好溫水煮蛙，
好似養鵝肝咁強迫餵食，
順便攞埋啲金蛋，
利用完就殺雞取卵。

好多dead bodies 成日話，
「一國兩制走樣」，
「中國違反一國兩制」，
「要求真正落實一國兩制」。
Oh come on James，
既然玩得起個遊戲，承認個制度，
就應當知道主權者就係大曬，
生殺大權由佢所出，可以爲所欲爲。
有無違反一國兩制，
一國兩制有無落實，
永遠由中國揸fit，
無餘地俾啲天朝忠臣 wannabes 叫春。

美好嘅「真一國兩制」
從來只存在喺泛民意淫之中。
腐朽、壓逼、剝削——
我哋所見嘅一國兩制，
就係真正嘅一國兩制。
從來無所謂原本嘅一國兩制，
只有赤裸裸嘅中國殖民政權。

一國兩制就係統獨試金石：
有個圈套吊住香港人條頸廿三年，
你仲伸唔伸個頭入去？

拒絕吊頸者求生，
繼續吊頸者求死。
香港要生，一國兩制就要死。

文//蘇一樵

開埠一百八十年一月廿八日

#香港獨立 #主權在民 #兩制已死 #香港當立 #光復香港 #時代革命 #國是學會 #獨派 #香港獨立運動 #hongkongindependence #hkindependence #hkindep #independence #hongkong

up

同意，好白痴地自我感覺良好但反而製造更多問題同人禍，變相助紂為虐，讓當權者更肆無忌憚

推推推